點解tst 遊行又唔去高鐵站？

屌

h

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！